香港司法界係全球同業嘅恥辱 0專業操守0認受性

借位，最後1日!!!

這是我們向美國表示「請不要把我們當成中國人」的機會。

得返1日，差4萬幾人

////
請求美國代香港人向中共追討因武漢病毒造成的損失

聯署程序：簽署>查電郵>確定簽署>廣傳

#MakeChinaPay

是

但係有個死身體守護住

可恥
香港唔適合做國際仲裁中心
冇司法獨立㗎 業界狗黎